張建宗稱現階段毋須減少往來武漢航班及高鐵班次

政務司司長張建宗表示，政府已就武漢不明病毒性肺炎個案作出高度戒備，啟動嚴重應變級別，亦不斷與內地方面聯繫，強調不會掉以輕心，如出現爆發時可以即時回應。他又認為，最重要是防疫把關工作及注意個人衞生，現階段無必要減少來往武漢及香港的航班及高鐵班次。另外，對於教育局局長楊潤雄早前接受訪問時說，如果有校長不勝任，局方可以取消他的校長資格，張建宗說，老師的質素及品行很重要，當局已清楚表明以學生福祉及教師專業為出發點，強調絕無半點針對老師，不存在白色恐怖。

2020-01-04 12:41:35

屌你老母 預防勝於治療聽過未

等睇佢宣布加強航班
等香港醫療系統幫國家分擔下

攬炒之父

肯定送撚曬班病患者落嚟香港
話得44條友感染11人嚴重唔通真係得咁少咩

屌你老母呀 就係信你地通報機制唔過 自己邊境防疫先緊要 你唔做就真攬炒（死哂果隻）

佢真係唔準備預防下，要中招先識做野？

香港地投票

事實係,武漢唔飛得咪過隔離唔知邊度飛過黎
我就唔信成個鄰蟈封晒

外國有咩事就即刻旅遊警示，大陸永遠就乜都冇

其實停咗都冇乜用
有心落嘅轉次車/機就得

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

所以陳肇始話喺高鐵站同埋機場加強檢疫其實係廢嘅，應該係香港海陸空所有出入境管制站都要加強檢疫。你根本唔會知道嗰啲武漢人會唔會喺深圳過關或者經澳門嚟香港，又或者嗰啲有病嘅武漢人將啲病毒傳咗俾其他人，然後其他人就帶住病毒喺其他口岸入香港。

直送去佢屋企先啦屌

有心作對
唉 唔通真係講中係人禍
香港人 呢劫走唔甩喇